請大家放假喺屋企都盡量落黃店食/外賣

要比隔離藍店知黃店點都頂得住，同埋提醒自己革命尚未成功

呢牌係咪唔好嗌外賣？定冇乜所謂？

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

其實外賣穩陣啲 少去多人地方

藍店好快玩完 堅持